仲淘寶嘅人係咩心態

身邊有人自稱係黃
但係依家仲會淘寶 睇抖音 用we7
到底係咩心態 我真係睇唔撚透

窮

冇錢

身邊大把偽黃朋友罵黑警但食元氣

無錢咪唔好買囉

咁點解要睇抖音同we7

叫佢唔好淘寶 仲俾佢屌 你用iPhone都係MIC啦

錢係排第一位

所謂淺黃

仲有d 用mi 手機
間唔中黃group 睇相見大大隻水印

咁仲叫淺黃咩 叫藍啦係咪阿

因為香港啲舖頭9成都係賣淘寶貨

咁你唔應該係香港住

真 如期俾錢呢啲賺不如我自己買

有時買家品，可以差成幾十蚊

同樣既嘢
我係hktvmall 買22/3包

上淘寶搵下一模一樣既12.5.人仔10包

點解要香港d奸商賺中間d錢

補充返

如果有本地薑既會優先考慮

貓砂，同埋紙等等都用緊香港公司

但係某d嘢得made in china例如電話用品，下價衫

明明知道街邊個d全部都係淘寶貨

點解要比香港公司食左中間個層錢？

所以話仲做死硬黃絲其實同藍屍一樣咁天真，香港人質素係咁上下

Hktv買過部抽濕機399
上淘寶睇79
不過係hktv買係英式插頭

屋企部風扇燈淘返黎連安裝650
喺香港買同樣嘅嘢要1800...